[Endy] 周國賢 我們正在 / 音樂節

《音樂節資訊》
日期：22 / 12-23 / 12，25 / 12-26 / 12
時間：下午一時至六時
地點：香港科學園（大廣場）
門票：
兩日套票$ 420 / $ 300（學生票）
單日票$ 280 / $ 200（學生票）
十歲以下小童由持票成人陪同可免費入場

有冇巴絲有性趣 趣

me

唔知個concert係點 有冇多啲details

已經買左

邊日

22有周國賢個日 有其他表演嘉賓都唔識

有冇詳細資料share下

冇腳去

屌睇返嗰日 原來仲有好多嘉賓 本來以為係佢自己嘅演唱會

有其他歌手

驚佢唱一兩首就完

詳細小小講
呢個其實係一個音樂節，類似clockenflag，但夜晚嘅時候就會交返個台比主辦HOCC

<on the pulse of hocc 2018 live>
21-26/12 8:15pm 科學園大廣場(戶外舞台)
ticket $780

咁佢亦有邀請啲indie band同埋獨立歌手黎一齊玩
<on the pulse of music festival>
22-23,25-26/12 1-6pm

呢班人其實係有分acoustic set 同埋main stage嘅
acoustic set就唔會上台表演，會喺附近嘅空地 即係好似busking咁，詳細表演單位可以睇 onthepulseof 嘅ig (acoustic set唔係台上表演，好似都係免費嘅 )

而周國賢就係main stage嘅(即係會上台表演)，佢係喺12月22號出場，至於幾點就...(佢應該係壓軸嘉賓黎嘅，可能會晏小小出場囉) 不過都既然買咗飛，可以早小小入場欣賞埋其他歌手嘅演出啦
main stage票價:
兩日套票(a.22-23/12 or b.25-26/12 日期set死咗嘅，即係冇得22搭26)：$420 (非學生票) //$300 (學生票)
單日票：$280 (非學生票) //$200 (學生票)

除咗音樂部份，仲有一個叫<on the pulse of christmas market> 22-26/12 1-8pm (*24/12 4-8pm) 科學園一樓平台
邀請咗接近80個小店黎科學園擺booth，有野食(可以食住野睇show ) 又有野買，進入呢個市集係免費架 free entrance

***一切資料以onthepulseof ig為準

周國賢未加上去，但已經confirm咗22號

玩野咩你 $280 睇佢自己一個嘅演唱會？ 知唔知米貴
多啲認識埋其他嘅歌手啦

永遠好多人都因為唔識啲歌手而唔去聽
其實依類音樂節係好好機會去接觸唔同類型音樂
又唔洗曬時間心機專登去發掘

但係好多人就只會話 未聽過 不了

香港人對音樂嘅接受程度不嬲都低 唔似台灣人好欣賞indie band 獨立歌手
香港人只會話 邊位呀 都唔出名冇人識嘅
宜家hocc就係想搞個音樂節令更多人認識佢地，亦都share個台比佢地一齊玩
連今次嘅戶外show都有人問有冇凳坐 見唔見外國嘅戶外show有得坐，室內都冇啦

本地音樂啫 我本身自己都聽好多唔同曲風嘅本地音樂

呢日係咪無哂飛?

好似係

好意思賣咁貴

23號有閃靈 仲要200蚊
其他guest都好撚吸引

睇成個下晝二百幾咋喎
而家睇場戲都成舊水啦

仲有兩日套票

有無schedule